好想喊 我係張華峰個女啲fd

因為政見問題成日同佢老豆嘈

估唔到最後跳埋樓

喔

「扁蟲」是種靠拍打波浪移動、全身軟趴趴的海底無脊椎生物，牠們通常是雌雄同體，可進行自體受精。但當牠們要行異體受精時，就會展開一場「生殖器對決」；雙方會像跳舞般壓制對方，最後的勝利者才能將生殖器刺進對方體內。

唔明點解政見唔同，會引發跳樓事件？唔係想幸災樂禍，想明白cause and effect

生涯規劃做得唔好

堅？

樓主前民建聯成員 似堅

一日百鳩幾個post你信？呢啲刷存在感

請善用起底功能

我支持逃犯條例

有冇j圖睇下

哩啲手足做到嘢呀，以後個肥佬都冇得開心過Christmas, 個單位又變埋做凶宅...

生涯規劃做得好買到樓就唔洗咁